「100分胸部但只有70分臉蛋」的日本女藝人排名

1位 壇蜜

2位 小池栄子

3位 橋本マナミ

4位 倉科カナ

5位 おのののか（小野乃乃香）

3 4 5 都得70咁少

6位 磯山さやか

6位 吹石一恵

8位 小嶋陽菜

9位 筧美和子

10位 山本彩

10位 大島優子

12位 佐野ひなこ

12位 土屋太鳳

12位 浅田舞

15位 柏木由紀

16位 篠崎愛

16位 最上もが

18位 原幹恵

18位 中村静香

18位 水卜麻美

邊有可能無擰奶搖，個樣根本係男人

土屋有波咩

21位 小島瑠璃子

21位 きゃりーぱみゅぱみゅ

23位 仲里依紗

23位 紗栄子

23位 前田敦子

26位 杉原杏璃

26位 夏菜

26位 加藤綾子

29位 吉岡里帆

30位 柳ゆり菜

KPP上榜係有笑點

但我覺得壇蜜個樣雖然唔係靚，但樣真心sexy

利申：絲觀點

咁一百分樣零分胸係邊個？

陽菜個臉蛋唔值70分吧

屌打錯
唔止70分先岩

日本仔好癲架

倉科カナ全盛時期超靚
不過老化亦都太快,近年走曬樣

30位 馬場ふみか

32位 山田菜々

33位 夏帆

34位 長澤茉里奈

34位 朝比奈彩

34位 鈴木ちなみ

37位 紗綾

37位 星名美津紀

37位 小松彩夏

40位 久松郁実

我會選佐々木希,堀北真希

睇到5、6已經唔洗睇落去

On9 好多都好靚
點會得70分

唔明排後面代表D咩?
臉蛋分越高/低?
胸部分越高/低?

On9 橋本マナミ得70?????? 好撚正喎

唔撚係掛

好正wor

冇睇世中，白夜行，機械女友，螢之光，仁醫？

70分

個撚個都又大波又靚女喎

90分臉蛋0分胸部 heidi

陽菜不知幾撚正
樣都好正

睇開london hearts, 最鍾意第6

吉岡都有份 ，好pure好true wo佢

到底有幾多位

咁都叫100分胸部

佐野ひなこ 個樣起碼值80

好多臉蛋都100分

痴撚線
篠崎愛肯定胸同樣都滿分

[img]

係人有都有皮膚差嘅時候嫁啦 聖女咩
何況工作量大到痴線
不過大島都上榜

不如全部女都上榜啦

星名美津紀好靚喎
睇佢客串嗰套我們都是超能力者
又索又大波

篠崎愛聽佢唱歌仲正

ps近排睇番組肥咗

讓我來屌

見佢上downtown 都肥到爆炸

依家唱歌唔拍寫真走樣了
但啲寫真真係丁到出血

壇蜜
世上最正SP沒有之一

但係我鐘意佢唱歌多啲

假波
呢個榜極戇鳩

唔撚係呱

呢班70分咁唔該俾個60分既我

因為係0分 唔係70

你係咪近5年先開始睇日劇？

馬場富美加咁正，架仔係咪傻左

接實

留名

好多奶阿

好多靚女

望到標題第一個就諗佢

有無樣靚又有身材有拍dvd寫真架?

個樣有冇70分

kpp係隱性巨乳第一名

呢d都70分
咁咩人有100

佐野雛子 杉原杏璃 都有
係咪女人投架

搞乜撚野後面果啲仲正

有 以結衣 宇都宮 樣100分計

+1

片山萌美都無

小島陽菜個樣邊有70分咁多
山本彩 夏帆 吉岡里帆個樣邊止70分咁少

要求真係高...
睇唔透

以家夏帆個樣70都比多佢啦

原來佢都有E奶
睇佢唔出

G

等緊小嶋陽菜拍av

咁撚樣都係得70分 架仔真係好撚幸福 淨係對彈下彈下對奶都值回票價喇 個個都120分起碼

塊西瘦返少少perfect

おののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののののか

叫佢食少啲好過啦
個blog成鬼日放食野相

班友盲反

有啲都好靚喎

你搵個路人問下彩姐同小嶋陽菜邊個好樣d答案應該唔難估

屌你啦 杉原杏璃都26位。識唔識排位呀 師兄

沖田杏梨就話啫

痴撚線

日本妹真是巧撚尾機

排名就是撚柒尻旦啦，我入嚟睇J圖嘅

同我諗法一樣巴打
陽菜 彩姐 優子 點止70分
吉岡又係好靚

有大島優子已經on9

100分胸但70分臉蛋 嘅意思係波大冇樣咁解喎
巴打們係咪理解錯

我女神kyary全部都100分

Said by 女朋友

如果結衣個樣係100分，榜上嗰班樣貌70分好合理

已經劣化得好勁

大島優子90up啦吓話

山本彩個樣40分就差唔多

咁緊係計近年啦
上面有啲係走樣先冇咁靚

Kyary 都有E

原幹惠

全部都想扑

佢黎㗎咩？咪玩啦

係咪痴撚線
好多個樣遠超70分啦

估唔到有人諗嘅嘢同我一樣

佢係日本多年國民女神，啲人唔會投佢

山本彩咁索
肯定唔止70分囉

個榜幾撚好笑

壇蜜係第一笑死我

山本彩個樣都係得70分？

仲唔係個胸高分得制

筧美和子

呢個list應該淨係跟女人意見排

屌，睇佢咁多mv完全唔覺

屌你D GIF好撚正呀

柏木由

其實佢咁耐有無露過點
啲寫真相張張都好似p走晒粒點咁